請香港既法官入黎 香港開埠以來 2019係唔係 最多犯罪既一年 ？

屌你老母 政府唔聽民意 迫年青人行出黎
想問而家咁多位法官 對於呢件事點睇？